Longd嘅入一入嚟

呢段關係得自己一個想終結longd，對方就好鍾意好享受成日唔洗見面，係咪正常？我係咪應該收皮

巴？

一齊咗幾耐？
耐既話可能佢只係慣咗平淡簡單既生活姐 唔係太耐既就要好好傾下正視下問題 唔係你地雙方只會越行越遠 longd最緊要坦白！

年半，但一齊咗半年左右對方已經係咁